# Summary

## 帮助文档

* [神经元](README.md)
  * [简介](tutorials/introduction.md)
  * [连接神经元](tutorials/connect-neuron.md)
  * [快速上手](tutorials/get-started.md)
  * [结合程小奔编程](tutorials/with-codey.md)
* [硬件说明](hardware/hardware.md)
  * [能源与通信](hardware/power-and-communication.md)
    * [电源模块](hardware/power-and-communication/power.md)
    * [蓝牙模块](hardware/power-and-communication/bluetooth.md)
    * [无线收发模块](hardware/power-and-communication/wireless.md)
    * [Wi-Fi模块](hardware/power-and-communication/wifi.md)
  * [输入模块](hardware/input.md)
    * [摇杆](hardware/input/joystick.md)
    * [按钮](hardware/input/button.md)
    * [旋钮](hardware/input/knob.md)
    * [触摸开关](hardware/input/touch.md)
    * [光线传感器](hardware/input/light-sensor.md)
    * [双路红外开关](hardware/input/dual-ir.md)
    * [超声波模块](hardware/input/ultrasonic.md) 
    * [声音传感器](hardware/input/sound-sensor.md)
    * [人体红外传感器](hardware/input/pir-sensor.md)
    * [摄像头](hardware/input/camera.md)
    * [色彩识别](hardware/input/color-sensor.md)
    * [陀螺仪](hardware/input/gyro.md)
    * [温度传感器](hardware/input/temperature-sensor.md)
    * [温湿度传感器](hardware/input/humiture-sensor.md)
    * [土壤湿度传感器](hardware/input/soil-moisture-sensor.md)
  * [输出模块](hardware/output.md)
    * [RGB灯](hardware/output/rgb-led.md)
    * [冷光线驱动](hardware/output/el-wire-driver.md)
    * [冷光管（红绿黄橙）](hardware/output/el-wire-1.md)
    * [冷光管（蓝粉紫白）](hardware/output/el-wire-2.md)
    * [蜂鸣器](hardware/output/buzzer.md)
    * [双电机驱动](hardware/output/dual-dc-motor.md)
    * [直流电机](hardware/output/dc-motor.md)
    * [水泵](hardware/output/water-pump.md)
    * [双舵机驱动](hardware/output/dual-servo-driver.md)
    * [小舵机组件](hardware/output/servo.md)
    * [LED面板](hardware/output/led-panel.md)
    * [灯带驱动](hardware/output/led-strip-driver.md)
    * [灯带](hardware/output/led-strip.md)
    * [显示屏](hardware/output/display.md)
    * [扬声器](hardware/output/speaker.md)
  * [附件](hardware/accessory.md)
    * [激光发射模块](hardware/accessory/laser-pointer.md)
    * [磁吸板包](hardware/accessory/neuron-board.md)
    * [磁吸连接线](hardware/accessory/magnet-wire.md)
    * [USB数据线](hardware/accessory/usb-cable.md)
    * [固线夹橡皮筋混合包](hardware/accessory/clip-and-rubber-band.md)
* [案例](examples/examples.md)
  * [制作跳动的红心](examples/a-throbbing-red-heart.md)
  * [蜂鸣器奏乐](examples/play-music-with-buzzer.md)
  * [心随乐动](examples/musical-heartbeat.md)
  * [用震动控制LED面板-变脸](examples/face-changing-show.md)
  * [通讯变量-熊猫报数](examples/panda-counting-off.md)
  * [使用Funny Touch演奏乐器](examples/play-music-with-funny-touch.md)
* [神经元 App](neuron-app.md)
  * [软件节点](neuron-app/app-nodes.md)
    * [逻辑节点](logic-nodes.md)
      * [比较](nodes/COMPARE.md)
      * [数字](nodes/NUMBER.md)
      * [计算](nodes/COMPUTE.md)
      * [间隔](nodes/INTERVAL.md)
      * [否则](nodes/NOT.md)
      * [与](nodes/AND.md)
      * [或](nodes/OR.md)
      * [开关](nodes/TOGGLE.md)
      * [计数器](nodes/COUNTER.md)
      * [保持](nodes/HOLD.md)
      * [延时](nodes/DELAY.md)
      * [平均](nodes/AVERAGE.md)
      * [今天日期](nodes/TODAY.md)
      * [现在时间](nodes/NOW.md)
      * [波形](nodes/PULSE.md)
      * [序列](nodes/SEQUENCE.md)
      * [随机数](nodes/RANDOM.md)
      * [映射](nodes/SCALE.md)
      * [过滤](nodes/FILTER.md)
      * [函数](nodes/FUNCTION.md)
      * [计算+](nodes/COMPUTEPLUS.md)
      * [比较+](nodes/COMPAREPLUS.md)
      * [阀门](nodes/VALVE.md)
    * [控制节点](controls.md)
      * [按钮](nodes/CONTROLBUTTON.md)
      * [开关](nodes/CONTROLTOGGLE.md)
      * [滑块](nodes/SLIDER.md)
      * [指示灯](nodes/INDICATOR.md)
      * [标签](nodes/LABEL.md)
      * [折线图](nodes/LINE_GRAPH.md)
      * [数字输入](nodes/NUMBER_INPUT.md)
      * [文本输入](nodes/TEXT_INPUT.md)
  * [电子模块使用案例](electronic-blocks.md)
    * [按钮](nodes/BUTTON.md)
    * [颜色传感器](nodes/COLORSENSOR.md)
    * [蜂鸣器](nodes/BUZZER.md)
    * [陀螺仪](nodes/ACCELEROMETER_GYRO.md)
    * [冷光线](nodes/ELWIRES.md)
    * [多路触摸传感器](nodes/FUNNYTOUCH.md)
    * [温湿度传感器](nodes/HUMITURE.md)
    * [摇杆](nodes/JOYSTICK.md)
    * [旋钮](nodes/KNOB.md)
    * [LED](nodes/LED.md)
    * [LED 面板](nodes/LEDPANEL.md)
    * [LED 灯带](nodes/LEDSTRIP.md)
    * [光线传感器](nodes/LIGHTSENSOR.md)
    * [双路红外开关](nodes/LINEFOLLOWER.md)
    * [电机](nodes/MOTORS.md)
    * [显示屏](nodes/OLED_DISPLAY.md)
    * [人体红外传感器](nodes/PIR.md)
    * [测距传感器](nodes/RANGINGSENSOR.md)
    * [8分显示](nodes/SEGDISPLAY.md)
    * [舵机](nodes/SERVO.md)
    * [土壤湿度传感器](nodes/SOIL_HUMIDITY.md)
    * [声音传感器](nodes/SOUNDSENSOR.md)
    * [温度传感器](nodes/TEMPERATURE.md)
    * [语音识别](nodes/VOISERECOGNITION.md)
  * [使用手机/平板内置功能](device-functions.md)
    * [陀螺仪](nodes/DEVICEGYRO.md)
    * [音效](nodes/DEVICESOUND.md)
    * [扬声器](nodes/DEVICESPEAKER.md)
  * [使用Wi-Fi模块](wifi-block.md)
    * [扬声器和麦克风](wifi-mic-speaker.md)
      * [播放音符](nodes/PLAYNOTES.md)
      * [播放声音](nodes/PLAYSOUND.md)
      * [录制](nodes/RECORD.md)
      * [文字转语音](nodes/TEXTTOSPEECH.md)
    * [摄像头](wifi-camera.md)
      * [表情测试](nodes/EMOTION_TEST.md)
      * [图片转文字](nodes/OCR.md)
      * [相框](nodes/PHOTO_FRAME.md)
      * [拍摄图片](nodes/SNAPSHOT.md)
* [FAQ](faq/faq.md)